點解過左二十歲 愈黎愈難同朋友相處

細個個陣會好易識到好多朋友
同唔同既人都會有傾有笑
但發現最近開始愈黎愈少朋友
亦都好難再連繫大家之間既友誼
有時候大家減少左搵大家
慢慢就會唔再搵,然後就會不如不見
有冇人都係咁

唔奇，我

you seem like fun

有冇咁誇張
你讀中學個陣唔會識到同學咩